痴撚線美波出新歌無人講?

美波

醜
拉

25定延？

咩撚野來嫁.....

剩係聽歌啫

呢首聽過未

唔識動漫同虛擬嘅野

我都無睇呢套
但呢首真係好聽

第一次聽 又幾好聽

人如其名

我好少聽POP都覺得美波啲歌好聽
歌詞又寫得好

米色拉

aimer屌打啦

識d野wo

出賣定囝

識野

樣唔掂

印度仔咪撚搞我老婆

識野師

竟然有同好。。。

美波啲歌好撚正

不過其實首歌係上年佢已經唱過，係今年先整me

此內容含有危害顛覆國家政權信息，已被中國國家網絡安全特殊調查警察依法實施強制移除，各位中國香港特區市民切勿以身試法